每年12月24號深夜，我都會睇Home alone...

因為我真的home alone

有冇seed 想睇番好耐

約出黎打？

上網搵唔難

約yoyo灌你腸
張單我埋又點話

高汁笑話

照鏡咪睇到囉

岩岩睇完